[佢地係真心弱智]中共想利用美國今次既暴動去正名化國安法

兩邊國情唔同 一個民主社會 三權分立 人民有槍
一個共產主義 三權合作 人民無槍 想將今次事件同香港運動混為一談
但係佢地今次又錯判左 係人都見到班友周街搶劫 根本唔係為左個黑人而上街
就算佢地係歐美點搧風點火人地都係唔會支持佢立國安法 更加只會見到一班講埋D中式英語既
人民人係度玩離間計 而香港依家大部份人都分得清係咩事 藍絲弱智唔計
出依條計既人 我忘為佢真係覺得自己好醒目 可能佢D部下果屌7佢但唔敢
但係係文明社會黎睇真係好弱智 ON9 大家繼續恥笑五毛即可 Twitter見佢地扮香港人就屌7佢地唔洗比面

洗唔到你腦啫
用黎洗藍屍廢老個腦就足夠有餘
佢地對民主社會四個字會自動filter左 然後其他野都可以直接比較

有黑警俾人告未？

推

支共爸爸諗都唔使，即有人獻計。
好嘢。